= Victron VE.Direct connecteur

Le connecteur est JST PH 2mm 4-Pin +
JST Connector: 8.5mm +
JST Pitch: 2mm

https://pysselilivet.blogspot.com/2021/02/victron-vedirect-with-raspberry.html[] +
renvoie vers https://www.adafruit.com/product/3950[] +
où l'on trouve une prise *JST PH 2mm 4-Pin* avec 4 fils, pour 1$50 + frais de port (inconnus)

Je trouve en France (?) https://boutique.semageek.com/fr/1420-cable-jst-ph-4-broches-vers-connecteur-male-cable-i2c-stemma-200mm-3003782342631.html[] pour 1€80

Le site du constructeur du connecteur : https://www.jst.com/products/crimp-style-connectors-wire-to-board-type/ph-connector/[]
